再用陣地肯定輸

之前就係不斷遊擊所以d狗先打唔哂

而家咁樣比人集中target

你哋自己執生

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

咪on9啦
拉

講真
以中大既火力
夠燒成棟狗屋

咪唔好信 見下點

仲要用自己屋企做基地 一打咩都無

中大係要點堡壘物資中轉站，要守。但係馬路就唔洗陣地戰

中大控制吐露港港鐵
理工紅隧
一定要守
但感覺好似比狗困曬勇武手足係中大理工

佢地最想見到咁 一網打盡完事

之前咁散佢地根本打唔到

我覺得中大理工係要守
但其他大學未必
去番其他區開花好過

我敢肯定 佢地一諗完攻擊方案 收集完你地d証據就打尻你地

盡量令到D狗移動困難，又慢！現在安放嘅嘢，人哋一腳可以推開！自己又辛苦，又無效用！要佢哋叫車來搬走啦！自己困住自己！你哋又舒服！

最大問題係比個target人攻…

天橋無圍欄，汽車怎樣行？可用風煤燒到散！

之前一直都我地攻人 點解要整個地方比人攻…

叫雞入中大嗰晚
圍城狗屋自燃埋添喎
何來勇武入哂中大？

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死

推

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

你做得堡壘
又冇供應鏈
又冇自給自足
消耗戰爭
如果要救人 要起碼過千個勇武火魔法開路
仲要全身而退
但係啲勇武係晒入面